game of thrones 權力遊戲 第八季預告片

得幾秒炸 不過都好過冇

見到龍老母個表情就想大巴大巴打落去

Sansa好唔gur...